千奇唔好放棄每一個可以叫醒身邊既人既機會

6月到易家，兩個月了，當中一定有啲比較脆弱既巴絲已經覺得無力覺得攰覺得睇唔到希望，佢地需要停一停抖一抖。亦都有啲人港豬咗個幾月，居然有生之年見到佢地開始出下聲，終於出下聲呢個時候，呢班曾經港豬既人就可以補上，多一個得一個。

點解會咁講？

因為早排有港豬朋友俾人亂捉拘捕咗，佢放返出嚟之後就開始每日係story講，係一個好好既開始，喚醒咗要驅動就易好多而佢既深藍家人、親戚同港豬朋友都開始關注，什至企出黎，即使唔係前線，但佢地每一個都好重要。

成日係到諗捉撚晒啲港豬深藍入返48小時就好了哈哈

10

9

8

7

6

5

4

3

2

1

你永遠無法叫醒一個裝睡的人

唔好俾借口自己 呢個只係你選擇放棄既後果

推

push

Push